人愈大愈明白陳奕迅首巨輪講緊乜

之前讀中學聽個陣只係以為呢首歌係講緊人生既無奈 社會既無情
但其實大個左先知道係講緊一個人既無力感
太多目標要完成 太多野要做
由以前番學番工HEA底過日晨
其實自己已經比人淘汰左
明日已經到站
只可以日日努力 雖然努力完都對件事無乜影響
仍然買唔起樓 但起碼唔會餓死自己
由後生個陣HEA底過渡去步入社會每日要被逼用盡自己潛能
後悔可能已經太遲

我 想好好抉擇 好想嗌暫停想一想哪樣過

時代變 人物風景都改變

時代巨輪？